[ GME ] 有冇人話我知琴晚守到320, 依家到底有乜野風險呀?

係連登睇左好多個POST, GME今次事由同原理都有好多人講過, 但好似冇乜人簡短咁總結下到底有咩風險要留意
我乜都唔識, 只係總結下我睇到既資料, 有錯請幫我更正, 有漏請幫我補充

琴日我地成功守住320大關, 假設對方跟規則玩我地既風險主要有:
1. 唔夠齊心, 比自己友殺死
例如：空頭下星期可以先掃一批貨, 還貨比320以下LC既某部份人, 其他唔夠貨還就比息挨住先
低位LC 20 30 40 ... 90 ... 120 想賺錢而唔係為左夾爆空頭果D人見到個價衝左一波唔再升就會想獲利套現, 市場上就有大量貨放返出黎賣, 唔識既散戶見到一波大升之後回跌會以為SS完, 會出現PANIC SELL, 到時其他散戶未必有能力接哂D貨, 咁高位接貨既手足就會損失慘重, 空頭成功大量平倉, 之後再慢慢玩

當你比人斬到一頸血, 你跟住你流既血望上去, 往往都係最熟識既面孔

2. 比GME出賣
GME同空頭傾掂數, 增發股份, GME公司同空頭得益, 手足夾空頭既任務失敗

大家唔好以為琴晚守到就100%賺, 100%賣到3萬幾蚊
依家係好大機會賺, 有機會可以賣到3萬幾蚊一股
各位巴打可以先衡量自己接唔接受到大幅虧損(90% 甚至100%) / 望住佢射上去又跌返原位
你覺得值得搏就SH, 唔值得搏就出貨保平安, 其他人都冇權去對你既決定指指點點, 因為輸贏都係你自己, 同其他人冇關

對於借錢買/賭身家既手足, 祝你好運

利申, 持有GME股票, 會搏

琴晚要守320
咁下星期要守幾多？

睇下星期到期既重倉位係邊
再守到就再加速
守唔到都無所謂，只要唔好比咁多貨空頭平倉就總有一日squeeze

我就買乜都輸嘅 呢次總算威返鋪
最多咪再輸
到時有冇人可憐下我

增發股票其實一直都係嚇人
amc早幾日先增完
增極個沽空比率都係高到足以SS

基金持有7成以上既股票，而基金有約300間，有1/10肯借貨肯賣貨都已經夠完件事，即係即跌到去$3-50，你問點解要借定賣俾空頭?咁你問返自己點解要SET 3萬美唔SET 3百萬美，理論上佢都要用E筆錢搵貨俾你，就係根本知道中間實有人落車，亦都未必所有基金想睇著佢爆，唔係星期4未出奸招都上3XXXX幾LA，點會500都未到就跌返落黎，之後再出奸招打落去，佢而家既沽空比率去到11X%，當去到7-90%就好難再逼死佢，間野全年既沽空都接近6-90%。中間有過百過。

你搞錯晒。
沽空機構同short 期權嘅market maker 唔係同一樣嘢。兩者無關係。

其實佢地又可以由320開始沽空
到價200又可以食120差價 (食到幾多股就睇有幾多人200放)
咁樣雖然未平到之前個d
但又可以食下d糊補補血

一句講晒
值搏率高
值得買

可唔可以講多d搞錯左乜野? 我唔係好識
market maker SC定係沽空機構 SS都係空頭, 我搞錯左?

係, 卷商如果重有貨係手, 又肯繼續借, 空頭的確可以繼續借貨沽空, 息率繼續升
但如果retail繼續買, 唔比空頭係低位買返, 咁又點食120差價? 最後都係要買返黎平倉, 如果唔係就一直比天價息口
同埋空頭唔係個體, 有空頭見到平貨會搶黎平倉, 就好似高位老散會搶住賣咁

其實最後機構埋唔到單
證劵行埋唔到單
銀行更加唔會幫你埋單
最後只會政府插手

咁到最後先算囉, 有咩問題

冇, 自己交易自己負責, 輸唔起就止贏離場, 冇人會怪你, 有信念就一齊行落去

分分鐘變咗要打官司
重倉嗰啲啲錢會郁唔到遮

唔係嚇人, 如果你覺得風險低, 冇問題, 因為風險呢樣野比較主觀
但理論上可行就唔可以忽視個風險, 我只係指出有呢個風險, 冇話個機率高定低
同比自己人殺一樣, 你唔可以排除有呢個風險, 正如你唔可以排除都有機率所有人齊心夾爆佢
所以, 我只係想帶出唔係100%贏, 考慮完風險可接受就繼續
YOLO

假設對方跟規則玩

係呀, 所以咪要衡量風險, 個post列左兩個潛在風險就係想帶出 "依家贏面大, 唔係冇風險" 要保持理性

依加係瘋狂到
連唔知咩事既人都要買黎SH
咁你就知無論幾多棍打落黎都無用
大家目標一致就係要佢SS
SS左之後人踩人係後話啦

守到大鱷執笠

唔可以肯定既野咪需要假設, 因為咩都有可能發生, 唔預先假設一樣野討論唔到
而用跟規則玩做假設就係因為按常理就應跟規則玩
如果假設唔跟規則玩, 根本估計唔到潛在風險, 因為佢做乜都得, 冇討論價值
如果巴打你有d認為係唔規則玩既風險都可以列出黎share下比其他人參考

政府會唔會好似雷曼咁，由佢死？

我推斷疫情期間
政府唔會比個市冧

巴打你係想指出多一個風險就係比基金出賣
我睇TOP 10持股既機構有成63.23%, BlackRock一直都賣緊GME賺暴利, 但D貨暫時為止都全部比人接哂繼續夾, 冇人知多頭力量可以頂到幾耐
如果D機構賺夠, 一野掉返哂D貨出黎, 的確同比自己人殺個情況一樣
都係風險之一

如果真係所有人都咁齊手, 多頭力量又夠錢接哂D貨, 的確一定會SS
不過個POST主要係想討論下SS前有咩潛在風險